個髮型師點解要咁做？

今日去剪頭髮，我一向梳all back，所以d陰都有一定長度，但個髮型師用個刨o係我髮線近美人啄果度剃左少少，而家摸上去好似d鬚根咁。

我心諗，咁過多個星期咪變左有一排短毛o係條髮線度？

你可以自己剃咗佢嘅

rip